如果你有水晶球，知自己成世溝唔到女，會點

唔好扮野
唔好同我講
冇愛情
仲有事業興趣屋企朋友
呢d
一返到屋企
攤落張床
乜柒都冇
開電視睇
就算飲食節目
就算一男一女主持
非情侶關係
但都有身體接觸
你呢
d女一係驚你避你
一係嫌棄你
一係批評你鬧你
咁多年黎
真係冇咩邊個女人
係對自己好
更加唔好講情意
真係好驚
成世溝唔到女
其他男人
好似呼吸咁自然既事
我付出幾多
幾努力
d女只係當笑話
更加多既
完全唔當我一回事
越係叫自己唔好諗
可遇不可求
越係要諗
越係此地無銀
好努力
迫自己事業為重
專注自己身上
做好自己
自然有女黐埋黎
但每日依然自己一個
每晚都攬住隻枕頭
當係女
其他男人
晚晚攬住條女訓
習以為常
仲嫌悶
出去玩出去偷食
而我
咁多年黎
每晚都靜到
得返自己心跳聲
呢種生活
仲要過多幾多年
越係扮到
第時有錢你慌冇女咩
做好自己實有女欣賞
越係心酸
其他人面前唔敢講
提都唔提
一得返自己
亦都無謂再扮野
好驚自己
如果有絕症
得返三個月命
或者咩變故都好
eg俾車車斷手腳
點都好
註定成世溝唔到女
一定係遺憾
到時或者會
醫藥費都慳返
俾錢請條女
係我臨終彌留時
捉住我隻手
雙手包實我雙手
同我講
唔緊要架
落到去唔好驚
自己週圍行下
等我幫你take care哂所有野
我就落黎陪你
我真係會信

起底功能
痴線佬user

賺夠錢，生活得好d，喺香港已經好好㗎啦，但如果水晶球predict埋我窮死一世，我掟爛佢都似